[勝利要訣] 提防左膠 小心泛民

【抗爭預防針】
打咗疫苗未？未打即打。

摘自網友：現在其中一樣最大的危機，是泛民會勸大家支持被重新提出的政改方案。

香港人若接受了，從美國來的幫助就完結。

以一個「袋住先」換來結束亂局，但放棄了有美國（或聯合國）監察的真正民主選舉。然後一切如常，年青人被秋後算帳，然後等下一次大爆發。

這樣的事情，一四年已經玩過一次，到今年剛好五年。難道香港人還要再等多個五年？

轉自FB 北歐心理學Nordichearts

推

同一樣擔憂 大家要有戒心
唔好袋住先

泛民左膠走啦

冇野好傾，我地嘅訴求已經好直白

雖然少部分泛民進步左
但千奇唔好忘記佢地做過既衰野
你地睇下71黃碧雲割蓆
白頭佬擋人衝擊
就知佢地本性如此
佢地既目標係永續抗爭 咁佢地先有得繼續籌錢
選議員 袋10萬人工

明面既敵人唔恐怖
最恐怖既係隨時係你後面插你幾刀既"自己友"

雨傘衰過一次可以話唔小心
一而再再而三比人陰到 就係自己on9架啦

我冇野講

可惜香港人太善忘

我真係好想今次可以贏

大家要小心呀

我要 見律師
要食飯 要飲水
唔解鎖咪唔解鎖
唔簽野咪唔簽野
無野 補充啊
兇我丫 兇我丫
我無野講 我無野講
我投訴你 屌你老母

走喇熱狗

小心泛民 提防左膠！！！

咁快就比人負皮左 入黎話我知我有咩講得唔岩

我可以話你知今次泛民係唔會做搞屎棍

痴線勁快比人負皮
香港人 醒啦好嘛

我講多次：我無嘢講！

點睇黃碧雲同白頭佬做既野

每次泛民比人話 就會屈人地係熱狗
點解你地唔識去反省自己既話錯
(呀！係喎 泛民咪就係共產黨B隊 都冇做錯到)

你睇咁多負評就知咩料
香港人用左5年去學識接納勇武抗爭
我唔想佢地要多5年先識睇穿泛民既真面目呀

點解唔直接答我問題 答唔到
點解要直接屈我然後叫我走？

北歐心理學

熱狗系page

大家幫推ok?

從來熱狗就係分化其他人起家，n姓家奴

派系唔重要
最重要係佢講既野岩唔岩

睇番歷史 交化監暴 糾察隊 篤灰 割蓆
全部都係泛民做既陰質野

之前衰過一鑊 比人陰過一次
今日提番大家要小心 有咩唔岩

再講 都係個句 比人陰一鑊最多當你唔小心
再中伏你就真係on9仔架啦

交比你 用你既文字宣揚出去

咁應該投比邊個？
利申：唔識

而家左膠篤灰左未丫，熱狗
分化夠未丫，仲想人支持你？
同一招用咁多年都仲唔厭丫
左膠由可恨，熱狗肯定對面派黎

就算我當熱狗真係中意搞分化
咁點解你會比人分化到呀
係因為你做既野唔得民心呀

下下話人地分化分化
你同班廢老話年輕人比人洗曬腦有咩分別呀

團結之力，定想玩分化之力丫，熱狗

熱狗淨係呃鳩人，第一次比你呃到，第二次仲呃到？
露底喇，分化熱

五毛又圍爐帶風向玩分化。

認同團結就是力量
只係泛民個底花曬 不得不防

同埋佢地已經又開始籌錢
又咩血債票償

跟本就開始帶緊風向 不得不防呀

一提泛民歷史即有負皮

點解唔肯正面答我

71黃碧雲 同 白頭佬做既野 代表咩

泛民一黎就割緊蓆 我叫人小心有咩問題呀

我都想贏呀 我唔想再有人犧牲啦

熱狗n姓家奴個底仲敢講呢d on9野
熱狗史分化，由上而下
分化激進派，分化學聯
每次都玩左膠篤灰，唔好信去分化人

放棄了有美國（或聯合國）監察的真正民主選舉

……美國佬幾時講實幫你爭普選
美國一年19萬條法案等上，香港自由人權法案真係準備過先講

用圖答你

講緊7月1發生既野就已經變左歷史？

14

黃碧雲同白頭佬等於左膠都好
連登無大台，幾時到你熱狗出聲
繼續露底喇，分化熱

同埋我唔係熱狗

點解話泛民有錯就一定係熱狗

泛民唔錯得？

當時已經知係fake圖，而家你仲用fake圖分化人
熱狗無所不用其極

你都認同佢地做既野唔岩
咁我提醒大家有咩問題

我再講多次我唔係熱狗

雖然樓主係死熱狗

但

防人之心不可無

左膠錯還錯，關佢撚事
分化夠未

要防都防分化狗

痴撚線我一個香港人
咁咪關我事囉

痴撚線係都要屈人熱狗

我問你班熱狗分化夠未丫屌你老母

對人不對事

我諗我識睇起底
除左熱狗仲邊有人講呃人"課金"
連登講開左膠呃"捐錢"
再加頭post用熱狗系page文章
熱狗請滾

泛民係一group人 share共同利益
當然會有‘好’人但唔好忘記佢地啲醜人
根本就係啲警察手法 一個做黑一個做白
點解仲睇唔透泛民而家嘅手段？

而家佢地可能係做緊佢地應該做嘅事（明顯做戲）但大家唔好忘記佢地都係令議會敗壞嘅因
而家人地做啲戲出嚟就收哂貨
唔怪得之有人會覺得同林鄭談判就有用

而家叫你地唔好投泛民咩 係叫你地提防啊提防 小心任何組織騎劫個行動咋 唔好俾泛民阻住個連動發展
講幾句泛民打手就起哂鋼
好心做下research睇下佢地出賣港人啲歷史先啦

無得袋住先 退無可退呀dklm講幾多次
要以呢個決心行到最後
如果唔係最後一無所獲

Fake乜7 泛民打手真係無所不用其極

想幫埋個濕鳩衛星page賣廣告咪露底
我投黃碧雲都唔投熱狗

屌你老母講投乜鳩左膠
你而家黎做緊乜知唔知？
四不口號幾時叫你支持左膠

明明今日香港變成咁佢地係有份造成
鬧2句就屈人係熱狗 惡過共產黨

左膠正仆街，但熱狗同建制狗分化人仲仆街

留意返 呢個post有兩隻熱狗mon緊
樓主隻熱狗既發言會光速兩個正評
屌佢既會光速兩個負評
熱狗部署左復辟好耐 我一定幫你地屌票 放心

我只係見到人地講得岩
落番credit都有錯

撚知佢係熱狗page 撚知一提個page就比人話係熱狗咩
我係熱狗我要搞分化既話就唔會直接share個post落埋credit啦
我要搞分化會唔會係咁樣做呀

我靜係見到泛民做錯既野
跟住叫大家小心

如果做錯左連人地批評都唔肯接受
你同班廢老有咩分別

靜係識屈人地係熱狗 香港人只會同你地愈行愈遠呀

屌 鬧泛民就係熱狗
勁一言堂 大佬啊有哂客觀證據架
癡撚線 上網查下就有嘅野
一句熱狗就想一筆字抹左佢
泛民打手咪咁核突啦 咁撚驚冇票...

幫推plz
開post之前冇諗過泛民咁痴線

我無野講

講真就算打鳩白頭佬我都覺得啱
但係你條熱狗唔係黎搞分化，我真係唔信
仲要有條友拉埋投票黎講
係人都知咁緊張立法個位暫時得建制同熱狗，個個都搞緊文宣去屌政府警犬
你睇下你班熱狗係度做緊咩

毛澤東在一九三九年於一份叫做《共產黨人》的地下雜誌中，定義出有中國特色的「統一戰線」理論，核心思想即為「聯合次要敵人、打擊主要敵人」，主要策略在於對「形勢」的判斷，要深入研究敵我勢力的消長趨勢，並且要深入研究敵方陣營各派勢力的分布與矛盾，這是實施中國式「統一戰線」理論最基本的要求。

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

你都認同白頭佬個堆係有問題
咁我依家提醒大家 小心佢地既黨友會做同類型既仆街野
又有咩問題呢？

反觀你由頭到尾就靜係jer住話我係熱狗
對人不對事
地球入面靜係得熱狗會鬧泛民？

梗係唔淨得熱狗喇，仲有建制派

戒心又唔俾有 提防又唔得
癡撚線

咁就叫分化 小心同監察住泛民就叫分化
總之可以鬧建制 就唔可以鬧泛民？
佢要幫手我唔會割席架喎 係而家佢地有問題所以指出嚟姐 咁都唔得？
係幫到手嘅係最後唔會出賣香港人嘅 怕咩而家俾人批評？ 唔通我地批評左泛民 就驚佢地唔撚落場幫手？

分乜撚野化

不指責，不分化，不割蓆，不談判

我始終覺得應該要 先安內 後攘外
背後會插你一刀既隊友比明面既敵人更加恐怖

同埋我提出既只係提防 佢地已經發曬癲
唔知講咩好

提防同分化唔同。。。。

其實依家d五毛真係進曬化
上面條友我之前block過
依家就係度勁煩膠

透過 HKG 分享一則貼文：點睇熱狗式分化突然間完全唔Work？

咁其實應該投比邊個？
利申：唔識

不割蓆 不篤灰
樓主無證據
是否陳雲黨羽？來搞分化？

負評他！

4 隻熱狗 , 水泥隊番生 ?

推

選舉年咩，搞好呢四點先
撤回方案
撤回暴動
救義士
追究警犬

急！請入 >> 夢見尋日 ifc 單野！ 我地比人玩到陀陀擰

實俾人屌係熱狗 但大家可以分析下

推 唔屌唔醒 泛民係個因啊屌

難得我認同你講既野 依家我就係叫人小心
唔好比人帶走焦點

但係你睇番血債票償呢d仆街野係邊個提出？

發神經
樓主講既有邊句有錯？
咁都熱狗？

黃碧雲咁多日黎去左邊？
第一日蒲頭
就話可以考慮書面傳閱當投票？
咁既人仲有人話下次要投俾佢？
冇撚野下話？

唉 又講 黃碧雲同白頭佬
自己上fb lihkg 大把你要既證據

再講上面片都有埋你都話冇證據
不如你去驗左眼先？

又要拎返啲舊圖出嚟
總之提防左膠係不能鬆懈

一條友同d唔知係五毛定泛民打手拗真係好攰

幫推ok?

屌泛民就係熱狗
你地班人先係玩緊分化啊仆街

叫大家提防
唔係要分化
正如左膠都可以提防我地胡亂衝擊
但唔代表要割蓆

唔好搞分化呀

同佢地嘈真係好攰
好似對住班垃圾廢老咁

我當大家都唔投泛民 咁仲有咩選擇 係咪投建制玩焦土都要比到替代方案先得

社運新手可以睇返呢個史料post
我地唔係要追究責任
只係唔想再重蹈覆轍

【抗爭新手請入】葉寶琳，陳景輝，林輝：雨傘時期消耗民氣嘅左膠

今年區議會投票唔重要架咩？做咩個個都話血債票償？

我其實由頭到尾都冇講過投唔投票既野
我只係叫人小心 依家林鄭出黎話要搵人傾
我叫人小心唔好比泛民帶走主題姐

投唔投係遲啲嘅事 呢個po係叫大家小心佢地 基本上香港人都冇得揀 唔應該再focus係議會度 因為議會已經廢左 投邊個又有咩分別 你照可以投泛民 但係我地係要小心唔好再俾佢地呃到

我非常贊成上面巴打話唔好理咩投票住 監察提防小心都係想運動成功 唔撚係想分化割席 唔好撚再奢望個議會同任何議員可在幫手 我地要靠嘅只係得返議會外嘅抗爭

熱狗又玩分化

試下以理服人
聽呢句聽到厭啦

白頭佬知會好大罪先阻人衝又可以diu人分化...
而且泛民一定要阻止衝擊依個係佢地立場，衝擊完佢地咪又係支持返班人

好想邀請在坐泛民打手逐一擊破啲客觀證據
一句分化 一句熱狗 真係唔撚夠喉

咩唔得民心？講野奇怪啲喎

以事論事
今次運動到而家為止
民陣同泛民做左幾多野先？
除左不反對通知書之外
係得鄺神一個左衝右突
偶然有朱凱迪出黎見下人
其他就係民陣改遊行終點
同埋白頭佬郭家麒佢地…協防立法會？

今次可以做到咁多野
靠既係所有人既努力
推開左佢地先至做到咁
樓主講既只係提防佢地又再攪膠幫對家
其實有錯咩？
咁都俾人叫熱狗有冇攪錯

真。
推！！唔好袋住先呀香港人

heidi... 睇下佢係佔領立法會個陣講過d咩。。。

你話推開重有推開熱狗熱狗就相反永遠都係失敗論丶宣傳運動一步登天、遊行無用論、矛頭一定係和理非

i mean 泛民做既野 人地唔認同
佢地冇做錯點會有位比人入

反省活動成效同失敗論只係一線之差

究竟呢度嘅泛民派係咪盲左

邊個分化緊啊 佢地話義士搞散個運動啊屌屌屌 好撚燥 睇下啦睇下啊

出得現場嘅 遊行好，留守好，衝好，物資站好，全撚部都係兄弟
和理非 勇武 一半一半都好 全撚部都係手足
成個運動進步緊 不分化 不割蓆
和理非唔應該放棄勇武義士
咁點解班泛民議員又要俾你哋割蓆呀
成撚日捉14/16年啲舊事屌
今次班泛民周圍救火就當睇唔撚到
屌你老母要界票R議席都應該等今次贏左先啦
日撚日分化自己人 仆你個街俾班三五毛分化都冇咁嬲
你老母臭閪 我哋輸撚左幾條人命乜尻都未贏
你班仆街死熱狗就日撚日割尻班和理非蓆
食屎啦熱狗 翻去課金俾你皇上啦
都忍得你班仆街耐 612開始割足成個月
識進步識進化未呀

有樣野你要攪清楚
今次運動到而家
真係靠群眾自發團結
先至咁有力

所謂冇大台
唔只係冇泛民
連熱狗都冇人提的

除左呢個post之外啦

熱狗無人提陳云丶光頭達咪又開始上水，而且你追下出面post la又係由post陳云文開始造勢，之後就又出現提散水

好明顯你搞錯左啲野
泛民唔等於和理非
佢地係政客

和理非有咩問題 邊忽屌話和理非 和理非有佢地嘅作用 邊度有割作地席？

由14年到而家都仲信泛民把戲 究竟係邊個唔識進化？

我地冇左嘅人命 泛民就冇責任？ 佢地之前有冇做好代議士本分？ 而家仲阻撚住義士做野 究竟邊個分化邊個割席？

左膠一定要防
但泛民今次表現唔錯
小心泛民不如小心陳雲

邊Q個話要割和理非？
你幾時見有人屌D人淨係去遊行？

班泛民成日都想割勇武義士咋喎而家

熱狗光頭達又唔提下自己問題，一直diu人和理非丶行動唔升級唔勇武丶遊行示威無用

個個都要小心 但問題係叫人小心泛民就俾人屌熱狗
條路仲好撚長架 叫大家睇定啲都俾人屌分化

屌那星 我又唔係熱狗 你地真係好撚煩

其實最好咪唔好出因為一定有排煩，要數泛民無可能唔數熱狗

民主黨賣香港=民建聯最無恥

[請宣傳] 談判係伏 咪撚談判！！！！！！！！！

弊傢伙
乜而家大圍D人仲有理皇上講D濕9野咩
陳雲講既野用心諗係有道理的
但老實講
跟連登呢度咁多post
同出面D人做既野
D人係跟住佢地既方向做既咩？
完全唔覺喎

就係唔想有更多人死
所以先要小心泛民呀 係小心 唔係分化呀

嬲到仆街

而家邊撚個影響力大啲啊 仲成日針住熱狗....
唔理熱狗熱狗就沉架啦 但泛民唔係喎

點解佢地可以當睇唔到 仲話我地分化割席 明門事實擺在眼前

唔係話分唔分化 要記住 我地人人都係一個細胞
冇任何一個細胞可以指揮成個身體 而係各自發揮功用 唔去踩過界
咁先係不分化精粹

痴撚線講講下泛民
班仆街就走入黎講熱狗

血債票償係on9
你選到議席就可以救返烈士? 咪玩啦
烈士係要果五大訴求 唔係議席呀
我同意議席係有用 應該攞多啲
但攞完=/=打完仗，只不過係開左個好細既頭
仲有排打

唔知係咩人 先會將所有challenge 泛民嘅人歸哂做熱狗

泛民=政客=選舉，你要小心泛民其實就係要keep住民意

投票要投 我都同意泛民好過建制
但如果單靠議會就死得
唔可以諗住選舉完左就可以咩都唔做訓四年

以事講事 咁而家個結果點？

希望啦...
好驚自動當選

係人都知成件事唔關左膠事
你想邊度失民意丫？

泛民唔會想沖 如果想沖點解幾年前唔沖?
佢地見到民意轉變，所以跟炸

泛民係同路人
但你跟足佢做(i.e. 唔沖立會)咁就唔會有成果

啱 議員有議員角色 例如救人 擋黑警
但議員=/=指揮者
今場運動冇任何一個人可以話事

都算
其實我兩邊都唔buy
今次運動既威力極大
第一係議題觸香港人心底條線
第二係冇形成所謂大台

我剩係唔明一樣野
屌
點解望住發生左既咁多事去話泛民唔掂
就一定係熱狗呢？

結果咪應該要好似之前和理非+勇武幅圖咁lo

熱狗達完美做出精人出口笨人出手
71衝左立會，班熱狗叫班義士叫永續基本法，屌你老母心諗做乜鳩

但事實睇起底同一個人用語
share乜野資訊已經反映好多野

要屌熱狗唔該第二度屌啦 錯哂fo 根本就冇人理熱狗 你唔好咁煩得唔得

你又唔撚睇下泛民阻住哂做乜鳩 同你地講國真係好攰 成日唔喺同一個主題度

直接屈做熱狗 白頭佬阻推車就不存在了

係 唔係話冇大台 議員就唔重要
而係話議員 以及所有人 都做返自己崗位

熱狗衝出黎分化完，又唔扮熱狗
然後又唔想提佢地醜事？
熱狗d狗性

咁快玩分化

今次衝擊無雨傘後期長期佔領咁失去大部分中間民眾
係一齊入一齊走、隻錶丶777

只可以講 你可以觀望佢黎緊會做成點
當然唔會忘記佢地以前做嘅衰野
但現階段唔需要過份去提防佢地
至少暫時仲同路緊

Quote錯

我想講
你講得太過籠統我解唔明
可唔可以講具體D？
一路以黎
D人做野有聽陳雲或皇上支笛既咩？

係有泛民打手腳都震哂嚟屌我地係熱狗
好霸道咁連小心都唔得 撻句熱狗就泛民冇錯

叫你開po屌啊 去啦 去提防熱狗 plz 求求你

你見熱狗突然出返嚟就知啦，駛唔駛繼續講「票債票償」吖

出面啲人要利益就叫人
血債票償投曬泛民， 被人屌個陣就話不代表全部

推到肯回應為止

推 共匪信得過 豬乸會上樹

講到呢度就真係要屌
血債點解係票償？
咁on9既野
其實係咩人提出黎既呢？

啲唔講道理嘅人完全唔肯正面回應個問題 淨係識屌人係熱狗 你地唔好再有熱狗情意結喇好嘛？ 佢地根本冇影響力啊而家

唔係話你係熱狗，只係做既嘢同熱狗一樣

請問有咩一樣 講個事實出嚟就話我地有問題 咁你地做嘅野都同共產黨一樣

而家又話我地唔係 但又唔肯正視個危機 用類化我地係熱狗偷換概念 扮睇唔到泛民做左咩 你地有冇良心

重啟政改都未話啦發生，你咁快屌定人先，叵心可測

咁泛民阻人衝發生左喇嘛？

就憑依家有人想同政府談判 就證明到左膠嘅思維有幾落後

阻衝突就係對頭人? 咁只參與遊行唔去衝既又係吐你既對頭人?

到時天琦係到

又偷換概念 阻人衝同唔衝好大分別

你都幾特別 未發生嘅又唔提防得 睇嚟未死都唔好睇醫生

美國佬上次都叫你哋袋住先呀，你而家點解又唔當美國佬係仇人仲想旨意人哋幫你? 咁你都好雙重標準啫。

不如你講俾大家聽下你做既嘢同熱狗究竟有乜分別

我只係覺得，成個反送中運動中泛民無論在議會內外甚至在海外媒體中既參與都係有出力既，冇理由你在一個爭議點上意見不同就即刻屌人玩割蓆，一嘢就將人家在整個運動中既credit抹除，咁唔係好公道

唔好相信泛民指派既律師

佢地會因個人喜好而調節幫你辯護既力度

不指責，不督灰，不分化

攞熱狗仆街文出黎講，然後又話熱狗無影響力，dllm

拉一派打一派係必然 由其選舉過後一定會咁做

熱狗又分化
泛民雖然垃圾，但今次有做野，幫過手
提防熱狗出黎扮抗爭出黎籌款好過，又話要絕跡一切社運?

泛民拖累香港30年
到今日仲睇唔清

我冇嘢講

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唉，泛民要監察就緊ga la，但係你出個咁post，用咁嘅用詞，叫和理非嘅人點睇好呀？

講到好持平咁，如果人地出個post叫「提防勇武」咁你又點睇呀？

到底係咪想屌班議員屌到佢地唔再support前線？

我好多朋友黃絲都like左佢地個分化post啦，屌佢老母，好多人信飯民會背棄我地，痴撚線。

而家屌飯民的人，清醒d啦，屌你老母

北歐心科學係陳云分身page
之前揑造假消息屈葉保琳

其實都好明顯
販民支持者拎熱狗去製造屌販民=熱狗呢個假象，明明港獨都憎販民
熱狗哪有咁大影響力

邊個有上過前線我就信邊個
今次泛民上過前線保護大家

走啦熱狗

佢聲稱自己唔係分化，但熱狗一派仍然都係日屌夜屌，一日幾個po「提醒」大家

其實相比起屌票係冇進步過

反而正政唯識都係個派，但佢做過資料搜集講泛民係咩議案投咩票，我情願佢地宣傳嗰個俾啲泛民支持者睇，你齋屌有撚用

笑撚死 前線點樣屌走泛民又當睇唔到

希望在於人民 改變始於抗爭

痴撚線
你義士亂咁衝 都會叫佢停一停諗一諗 睇下咩時機咩方法衝先岩
點解我叫大家小心泛民有錯呢 泛民的的確確一次又一次拖我地後腿
係咪真係要失敗左 比佢地搞衰左先可以話泛民唔岩？

點解一話泛民有錯就係熱狗呢？
姐係就算係泛民支持者都唔可以反省反思泛民做錯既野

何來咁多熱狗呀

保護

行動時咪人屌都肯走
但係次次清場都有人喺前面拖時間，仲想點

唔係話你地係鬼 但係只有三毛先會係哩個時間分化泛民

一票不投泛民

你幾時見過勇武派出賣過左膠泛民既?
相反既例子就多不勝數 叫人提防下都唔得??

真係痴撚線
係咪要輸左先話得泛民呀
依家講緊 預防 小心 提防
係係失敗前既預防措施
依家唔提 幾時提呀

屌泛民已經係出賣

咪係，出下post提下大家小心泛民肥佬黎，又label我咩P牌教主走狗

話政府可能換票箱都有負皮，泛民打手已經痴撚左線

有排都未見有勝利 咁快就攪分化？

屌香港政府係唔係出賣香港呀藍廢廢老思維既泛民打手

我只係覺得依個moment唔需要用依種態度同語氣姐。

不如咁啦，再有泛民力勸支持重新提出嘅政改方案，我地就直接當佢係鬼/建制派😡😡

連差佬未做嘢都入佢數呀

人血饅頭好食

蘋果最好執埋添啦，雨傘嗰時出賣義士

我覺得標籤哂泛民都唔係好事, 始終和理非都係揀泛民多, 雖然有好多永續有好多政棍, 但一竹篙打哂一船人都有D唔公平。可以逐個議員/政黨分晰有咩做得好同唔好, 知道多D嘅咪講多少少, 同埋講番D事件出黎, 佢地做過D乜, 咁樣大家好討論D, 對件事都好D。
如果只係話小心泛民, 咁會容易令人覺得分化(容易令人覺得喳! 絕對唔係指責緊大家, 求包容)。

話口未完。。。。。

屌你老母民主黨想下星期復開財委會？！

spin返去選舉就玩撚完、議會有效洗撚二百萬人出黎? 而家唔攻又等5年?

會比人話你熱狗

熱乜撚野狗、扣人帽子同廢老有乜撚野分别? 仲停留喺2016清蒜私怨撚搞乜撚運動? 網上打飛機啦! 二百萬人有幾多會睇下班泛民有幾多個勤力開會盡責?

唉香港人醒既就唔會變到今日咁

香港人好撚仆街、行上街唔係爭取係confess, 呻咗就舒服、轉頭唔撚理! 到時到侯咪投個認得既就當盡公民責任、真係痴撚線!

議會要有用係要你票投一個代表幫你自己爭取D野、D人投撚完算完全唔會監察佢有冇做野、純粹係唔要保皇。

講到尾大部份香港人要民主係鳩講、其實只係唔想中共統治之嘛!

醒啦香港人

出年投票 個個推泛民啦
之後繼續永續呃飯食

根本呢個就係事實